光復學校，圍堵革命

其實要9月罷課成功好簡單，
好多人唔罷課都係驚抽後算賬姐
每間學校都起碼有700-800個學生，
咁你本身讀果間學校，只要有100-200人左右朝早著黑衫，
帶護頭gear(基本上頭盔口罩已經得，只係想學校認唔出係你)，
咁佢就冇辦法證明你既身份，就自然冇得抽稱你
直接包圍學校個出入口
圍or塞本身要翻學個時段半個鐘至一個鐘左右，
咁校方自然會以太多示威者/市民聚集，
塞死左出入口，同時可能有危險
而唔洗學生翻學架啦
橫掂學生9月本身都要早起，
而家叫你由起身換校服改做換黑衫咋嘛
再驚既去附近間學校又得
麻煩文宣覺得好既幫手整圖廣傳
九月罷課，學生自決。

光復學校，圍堵革命
逆權運動，你我做起

P牌推唔到post，覺得好既唔該幫幫手，比更多人有機會睇到。

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

其實教師日日對住d學生正係靠身型已經認得出

去人地間學校咪得囉

其實係學校門口逗留本身就冇犯校規，真係好驚既就switch去附近學校。
認得還認得，教師開唔開口還開唔開口，凡事講證據，有咩事就歡迎提供證據。

罷課其實都唔應該迫9其他人罷
但要私補既開聲

所以講左一個point可以switch去附近學校，不過提防人數配合錯誤。

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

主要針對有post指出元朗一間鄉議局學校唔比人罷課，唔比在校發表政治言論但又講左句如果交通有問題會因情況處理